出到嚟唔知講咩好。

首先要多謝全部很出嚟聲援我哋人
我哋係一齊睇live睇住 聽到你哋好撚感動
亦都好撚多謝嗰班係橋上面嘅電單車 有你我地先走到

冇錯 我係其中一個游繩走到既人
上咗車嗰下感動到喊

啱啱睇到手足為咗救我地 好多人俾人拉咗
poly又有人逃出失敗 其實越睇越唔開心
好似有啲自私 抌低左班手足..

啱啱又見到佢哋行左出去投降
其實你哋冇人唔可以怪佢哋
喺入邊真係好撚大壓力
仲要就嚟冇晒食物
仲要好撚住絕望
所以你哋唔好屌佢哋咁大力
佢哋真係頂唔順先出嚟

[gold]我真係好想Poly全部人都可以逃走到!!!
但係其實冇人唔可以幫到佢哋 包括咩爛鬼社工校長
佢哋只可以靠自己 頂住呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

手足少一個都嫌多
welcome back. 無論如何 你都係手足
每個手足都希望手足平安 唔好怪自己

手足溫左咁多日書個頭應該都臭係時候剪剪佢，啲衫褲鞋都好撚臭同肉酸，麻煩你換過哂佢

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

拉 訓醒未

講得出一定唔係真實 全部9吹
已經慣左班五毛